[和理非注意] 「突襲」賽狗圍捕新招

由新年開始，狗開始有習性會突然向前衝去咬人，吠都唔吠就等你走唔到

第一次見到呢招係粉嶺雍盛苑，狗官鳩up 吓野突然嗌「Go! Go! Go!」

年初二 23:59 之前一粒TG 都冇放過，班狗又用新策略對付一群跑唔郁嘅和理非，連的士都dup到應一應
再加便衣接應，已經捉到實

各位鍾意食花生嘅，一係就狗照衝都唔好跑，賽狗你未必跑得羸，你越跑佢就越想咬你
一係就狗衝之前，預先行定走，撚狗都唔好撚到醉晒

Be Water

（想重播，可以上一頁再click返入嚟）

puhs

死黑警 報應報應

psuh

加片，請由0:00開始睇

旺角

粉嶺

推

push

Push

留係屋企空投仲好

捉隻便衣狗返嚟斬到頸血，佢哋就唔會再出便衣狗
唔好問我，我冇安全方法斬狗

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

上次鶳幾成功，希望下次安全情況都做到

啱啱將軍澳又係呢招

捉到狗最低消費係殘廢
爆缸流血好小兒科，起碼殘廢佢地就唔會再有人敢做

而家玩法係便衣加防暴接應，防暴到便衣就出場

有用，推！

重播可按 link，有聲

粉嶺雍盛苑

旺角朗豪坊

2月9日將軍澳

最低限度屈斷手指，防止佢揸槍反擊

仲最低限度？ 佢哋對過手足點，我哋用同樣方法對返佢哋

班狗正仆街，對街坊也咁重手

推呀

唔見棺材唔流眼淚

舊招

因為唔需要用TG 就直接突擊

唔好企起度食花生
無目標就走啦

但係我哋就好恨放TG嘛，變相撚狗唔成功

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實有鎚仔，一下就夠，用手擋都夠死

賽狗

各位注意

香港人始終未到果個位
淨係鐘意企係安全位置用把口 諷刺下 鬧下
用林鄭張相裝狗屎 拎支咪係答問會串下

勇武行動就唔夠投入

以前有人用火魔法阻止推進

如果唔係向後跑而係向狗跑？

撚狗冇好處 仲會累其他人比人拉

真
不過你肯定你隨身帶鎚？
畀狗捉到就仆街
（所以最好考返張建造業工人證咁就隨身帶鎚都好合理

Hint #2: No one, no training, can fight 4 people with lethal weapons at once, if the 4 people work together.

之前黃大仙新光橋試過一次 夜晚街坊屌狗 之後就係咁gogogo 再加後面包抄 拉左好多和理非

up

以為啲人剃鬚係咪有塊細細地嘅刀片
其實點用

Sor覆錯

😡

其實老老實實佢而家當街殺人都唔會有後果嘅話點解你會覺得佢會畀警告你先嚟捉你呢
果班唔係警察嚟㗎 佢哋嘅職責係收錢維護政權而唔係保護市民 佢哋只係 支那政府嘅僱傭兵